[驚世] 波台CHING們入來分享下自己受過啲咩報應

我講先

今朝開完po話印尼人被地震震撚死曬

頭先食完飯即刻俾南亞人搶銀包 好彩我本身銀包都冇錢

說話真係唔好亂講

串完人哋病 自己即刻病到仆街

串完人地有錢大哂咩 果晚就中左六合彩 說話唔好亂講

有錢好慘的，勸你唔好做有錢佬

係大6食完9肉之後 就日日比世清追住黎咬==

咁係你行得太近比佢傳染啫

.

印尼係東南亞國家，巴布亞省嗰面仲要跨越咗大洋洲範圍，其實同南亞嗰面都幾大分別。

咩人種搶我銀包其實都一樣sad的

順便提一提是南亞人搶only

巴打住邊區，我住打鼓嶺嗰面，坪輋市集經常出現一班日日無所事事嘅南亞裔，大部分來自孟加拉，每次見到佢哋都喺到鋤大Dee唔使做，星期日就出去媾印尼妹。

Ching做咩唔撻朵?

印尼人又唔係南亞人
關咩事

不過您抵死

費事吧

我每次出街都帶兩個銀包的

有錢有咭個咭包其實是放在底褲

佢地偷咗我放八達通同散銀嗰個

深水埗

上嚟串完利狗之後
突然喺條街訓低左

深表同情

朋友平時做開fuckboy 到唯一一次黎真嘅時候比條女玩翻轉頭
利申我的朋友不是我

中風？

起碼爽咗好多次喎

我朋友從此一蹶不振
再次利申 我的朋友不是我

中左降頭

what 降頭 did u 中?